再生农业至少可以追溯到《圣经》时代，当时古人通过让农田休耕以保持土壤营养丰富来进行初级作物轮作。Allbirds正以轻快的步伐为地球挺进| sheilamarikar | 2020年9月21日|财富|
科瓦利斯俄勒冈州立大学的昆虫学家和古生物学家乔治·波纳尔（George Poinar）描述了这种古老的蟋蟀，他坚持自己的结论。一个微小的甲壳类动物化石包含大约1亿年前的巨大精子| Curtis Segarra | 2020年9月21日|科学新闻
他说，关于古代蟋蟀精子的证据还不太清楚。一个微小的甲壳类动物化石包含大约1亿年前的巨大精子| Curtis Segarra | 2020年9月21日|科学新闻
约1.2亿年前，小猛禽与远古鸟类生活在一起，与鸟类有着远亲关系。读者询问有关微猛禽、天空X射线图和更多信息|科学新闻工作人员| 2020年9月20日|科学新闻
这些发育中的胚胎正在变成蚂蚁，看起来更像它们古老的无内共生体的祖先。二者如何成为一体：发现神秘共生关系的起源| Viviane Callier | 2020年9月9日| Quanta杂志
但最后一位以明确的宗教方式行使古代个人权威的国家人物是罗伯特·F·肯尼迪。没有神，没有警察，没有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野兽
大多数现代庆祝活动的历史依据可以在古代世界找到。新年前夜，巴比伦风格| Candida Moss | 2014年12月31日|每日野兽
古罗马人交换无花果和蜂蜜的礼物，并确保在一天中的一部分时间工作，作为来年的好兆头。新年前夜，巴比伦风格| Candida Moss | 2014年12月31日|每日野兽
古埃及的Wepet Renpet节（“一年的开始”）不仅仅是一个重生的时刻，而是一个献身于饮酒的节日。新年前夜，巴比伦风格| Candida Moss | 2014年12月31日|每日野兽
你很难对非洲大陆面临的问题保持清醒的头脑，因为这些问题对我们来说可能很古老。硅谷将目光投向非洲|克里斯蒂安·鲍里斯| 2014年12月22日|每日野兽
我相信这些都是从更古老的传说和传统中塑造出来的理想人物。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
Elyon是一位被其子El杀害的古代Phœnician神的名字，毫无疑问，他是约伯十八中“死亡的第一胎”。所罗门与所罗门文学
某种遥远而古老的东西在她心中激荡，某种今天不属于她自己的东西，某种半原始、半野蛮的东西。波浪|阿尔杰农·布莱克伍德
1519年，当科尔特斯征服墨西哥时，吸烟似乎是当地人的一种普遍的古老习俗。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
然而，在那之前很久，太阳又回来了，使极地地区欢欣鼓舞，打破了古代黑夜的统治。北方巨人| R.M.巴兰坦